乃木坂46討論區#383：乃木坂 46 TV Day3

又要通頂了

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 25thシングル『しあわせの保護色』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

乃木坂46討論區#382：乃木坂 46 TV Day2

搞到成地都係 拖地先

新飯留名

懷孕了

睇到一半就完

LM

将棋フォーカス「飛車の大転回！ヒラメ戦法」[字]
NHKEテレ
6月21日(日) 10:00 - 10:30
#将棋フォーカス #NHKEテレ
【司会】#向井葉月
番組の司会は、#乃木坂46 の向井葉月

肥月有工開

花花

係時候認識乃木坂級數嘅偶像

乜撚嘢環節 情緒起伏咁大點頂

lm

羅恩

仁月

教練我想玩動森

恋をしたのは、あと30センチ届かないあなたでした

LM

堀 未央奈 (乃木坂46)「このあと2期企画です〜遅くなりましたが、みてね🐈」

大佬話事

2期生生放送で修学旅行の夜を完全再現!?

25:00頃 人狼ミッドナイト

※放送内容が変更になる場合がございます

完美女人

短毛美月
把聲好仁

完全無撚聽過佢地up mud lun 仲爽緊

感動環節唔洗啦

廢喜

一姐

假膠釧

metoo
仲j緊花花把聲

天日仲有咩咩

仲丁緊禾松

山崎有冇份玩？佢把聲又係勁靚

二期可以skip, 等高山玩人狼

link?

好

老女人

暫時46 TV mvp : 9bo

梅真飯，識揀
最凍嘅garuru

乃團鍾志光:馬拿豬

超絕卡娃兒

Banana man

俺のまいやん

氣聲
識玩
心跳加速

早排翻睇舊 46 tv 好似以前好睇 d

痴線 仲j緊asmr
完全無理而家做緊乜

牙梅

聖b

豬尾

9保

Banana man出場時間不足
失去MVP資格

琴

可以改名叫久保46TV

花

琴日救場喎

可能今晚都救

終於

一影到BBA就笑咗出嚟

食咗藥

成節asmr只有一個教訓
就係色字頭上一把刀

音b 個樣似想真訓了

BBA

我都想訓

BBA睡衣Look

禾純好qq

OL

我的電視台你看了嗎～？？
今天雖然赢了大家，不過好像還有很多成員都很擅長玩Matio Kart呢，所以想甚麼時候再和大家一起玩一次～！！

我的小包廂

轉台睇工事中未

冇乜啤酒了

我唔介意比把刀割

？？？

你識啲嘢

落街買囉

剩番2條 唔夠再算

點解琴晚唔用依家個場玩狼人
真人互動好似好睇d

唔止一把刀
花 松 山崎 美月 喜 梅 狗保 桃 櫻
呢度都有九把刀

呢個排位轉頭可以做人狼
今晚人狼係三期???

請輪住黎割我

想被花花插死

咸了

尋晚依個場咪比出局嘅人坐

日文唔好
點解投投下企畫變咗睇vtr

有時都被班2期感動到 又慘
但我一諗起d握手就會提醒自己

人狼應該冇分咩期

就嚟出場嘅柴寶留名

好能正呀

黑歷史

恥辱play

握手做乜

21碎嘅BBA

笑4

堀原形

蘭茜好正

黑歷史回顧

純奈改變好大

成班幼幼

公開處刑

金平糖

28

禾堀進化屎

投左音B

聽咗花花把靚聲先死得唔得

助けてください

禾愛

咁長,cls

みり愛隻手d脫苦海咩事

cls

好qqqqqqqqqqq

呢d先係game

啲表情

咁都事故想點

d器材無試過先架咩

有機會壞既都會壞

好掃興

完全好似乜都無test過咁

唔洗好似 真係無test過

閘住個mood

原來小百合無完全忘記乃團㗎
好隱晦但都心照

玩撚完

不過剩係睇狗保同高梅
一期生再見不再見👋🏻

CLS句句都咁L長

日奈g

大聲到

音把聲Q到

好撚大聲

呢種GAME日文玩係咪易過中文 50音感覺易睇口型D

正到

有促音 濁音 都唔易

玩兩玩又cm,岩岩故障未播左cm囉

紋身

個人tv練舞

應該係

好きすぎるのも辛いかもしれない〜
マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜マリア〜
ちなみに恋愛系ですか？？？？
オオカミちゃんって答えを知っていても見れるのよ

想睇兄控音

勁到 廣告講一次就背到

d 4mk

やばい

咁又係 好易撈亂

又迫害

真係cls公司

俾人cut咗四個字
趕頭趕命
cut動森好過啦

認真

動森好悶

ええ~おおおおお

屌 都離譜cut到開頭開尾

動森人氣＞

完?

完咗 要入狼人

又迫害

純奈係咪一拗強制卒業？

挑 夜晚除左人狼邊有咁多人睇
要cut都cut播片個啲啦

屌你老尾真係cls 悶嘅又唔cut

邊止一次

理得你係二期就要cut

唔好讀稿 已經啱啱好無喇喇加入去

咁識玩

慘撚到 2期live又冇

屌 有賀喜唔洗訓

營運食屎

咁q多戀愛系節目

本身7月去揸手

心口認到係日奈子

終於倒轉個場咁用

3,4期人狼,唔洗瞓

甘都認到？

次次都係咁

MARIA' 愛すべき人がいて
きずを負った全ての者達...

今晚可以早d訓了

次次都係2期

牙釧咁有機心

無一二期可以瞓先

カッキー

高山冇得玩人狼

羅恩會唔會第一rd死

聖B件睡衣

太勁,唔比佢玩

禾刀系，乃po 早抖

等睇美月又露奶
件野個領咁鬆

咩事

跌左啦頭先

訓個靚覺啦

文字討論？

自己丁唔益你

今晚大家一齊玩

有梅都係久保做MC
真係久保46時間tv

聽朝見

狗寶好qq

又cm

釧真係好樣衰

頭先mayu心口係唔係突左少少黑色出黎?

今晚不得了

MC見久保都做得辛苦,
如果有卡琳會順返好多。

底衫嚟

卒能咗

貢短

聖仔

博乜

咁多真心膠，一定玩到好西

今晚節奏好似好d

唔同左既 琴晚都仲有得睇職

冇分房直接好多

長腿

今晚觀眾有份玩

去 Twitter 估

因為twitter 一齊玩

有冇link?

#46時間TV 放送中📺

＼💜#人狼ミッドナイト 第二夜💜／
この中に嘘つき人狼が…🐺

人狼予想に参加すると
Tシャツを抽選で3名様に🎁😍

▼人狼予想🐺参加は…
①下の画像をタップ👇
②一番怪しいと思う人を
リツイートして参加🔁

全部都係咁滯

Pan cam果個識唔識架，都睇唔到d名

賀 狼

真係個個唔識玩

thanks!

羅恩真係一rd rip

000 終於唔係 000

又唔比佢玩

逼害禾楓

898啦 有經驗

醒/勁就冇得玩

我買假膠釧係狼

冇左個mc

禾久

9bo 898

男聲咪mc

狼人最無聊真係一啲識玩一啲唔識玩
頭兩round殺/投走啲識玩嘅之後就亂咁嚟

早出

mb自己傾個陣既mc呀

我估賀喜係狼

牙釧好可疑

中

1 2 7 9

美月都似

田村 梅 狼

肥月醒啊
下round實俾人隊

聖B898

阿柑相當有嫌疑

聖仔898

可以去訓了

肥月 牙釧

比垃圾cut慘慘豬

狼下round會隊梅或肥月

呢度好多語言天才 個個都聽得明

川川應該俾人打爆

早川遺言似有古怪

淨係知旁白講緊嘢

喜唔係狼
炒晒車

葉月唔好咁早死

豬尾應該下round

竟然禾喜88?

下round俾人隊

都係靠睇畫面估

估係豬尾同聖B

佢一係狼 一係要死 自爆有功能

今晚觀衆一起玩人狼

みなみ一定係

美月講乜都好有狼人feel

淫底

珠美亂9玩

依家睇落感覺豬尾同阿梅係

阿梅係啦 第一round投人已經毫無猶豫殺邊個都冇所謂咁

肥月 豬尾 高危

肥月真心膠

肥月

禾楓死得好橙

不過好過尋日

冇開定估邊個打邊個好似冇咁過癮

咁快完左 咁啱啱駛撚cut咩

希望下鋪有得玩

拉布

抵啦

你問今野啦

今舖應該一rd 投走梅

私怨撚

有職睇

點會 上一局做過9成都唔會再做啦

平到

上舖狼大熱今舖做狼

豬尾 美月 係狼

釧做占

咁蠢既占卜師

等睇又拉布

美月做狼好好睇

久保兩鋪都係鬼

成班係度睇相

牙釧

賀喜保護我

等陣又假膠

鉗898

一開波講自己有身份仲騎士唔信佢

禾喜仲賴人地係騎士所以救唔到

廢喜執左佢啦

金川派膠先啦

阿柑唔識扮

廢喜已經放棄咗盤game

兩個都廢

廢喜要俾狼隊死了

搞彎盤game

又隊禾楓

望禾喜都係罪

摘低左田豬個名了

天材

摘低你地班人個名了

又嚟

廢喜廢到呢

廢喜死唔去

田豬898

死好命

賀喜癈足成個46TV

抵啦廠豬唔做狼就on9

廢喜

其實259係點玩

想睇鳩汁人狼

阿梅好準

3 4期推死哂
訓了
聽朝睇送外賣好過

等市民死得8899可以轉做壞人

混淆人地/玩到一半跳職控場

禾喜GG

金森：我要隊爆水崎

梅真心勁，無奈

無奈成班豬隊友

出哂面

完咗啦？

賀喜898

廢喜真係廢到去地核

on9唔係扮㗎

梅已經教埋人狼同25仔要跳

笑緊班豬隊友唔識玩

牙梅：

宜家仲唔講咩職就投佢啦

牙梅唔轉殺美月

梅衰臨尾香，明明最醒係佢

竟然仲有

賀喜好撚雷

最慘係豬隊友拎住神職

明天請早

仁月媽媽深近視

最終日

假既 都改曬動森都完咗

訓覺了

早抖

應該未完,都未睇飯d島

sor

好睇過尋晚，但係因為成班假膠派膠派到醒神

乃po早抖

5個鐘後見

睇完今日動森，覺得可以重播睇可以訓到11點等咩咩asmr

睇新4期 = 7點

對近視眼好吸引

牙梅千年道行一朝喪moment

一早睇劍劍舞劍

早抖各位

聽朝電視台全部新4期？

係喎，4期下段十點，上面又放fake news

staff 千年道行一朝喪moment

好亂 究竟聽朝要幾點起身

你想睇咩

用咗我花今晚個段做鈴聲

阿松幾點做mc

頭場

阿松uber eats係咪下晝 係嘅就10點先起身睇四期了

正常就係，如果唔似今日動森咁樣調早

By 食女飯林妹妹
有咩錯搵佢

訓了

好感人

日村又走佬

終於睇到呢集 有冇得投訴日村 點解佢可以同沙友理翹手

阿松嘅眼神好勁 幾沉重都要 嚇到日村都唔敢走

美月個mv真係好有心機

睇完愛上了她

七仔最後的演唱會

早撚到

黑見打頭陣見到想嘔

睇陣璃果我收皮算 cls 人狼個班member係咪真醒到

唔夠訓？食曬螺絲

晨早咁撚激

早

朝早冇廢老

咁早起身睇垃圾

講咁多咪又係睇

唔睇垃圾新4期

MC腩松

矢久保奶共咁奶

CLS尋晚睇曬人狼嘅人點起
我尋晚飲左啲啲睇左一場今朝都差啲起唔到身

你唔好問我點解起到

cls 玩到咁癲

早晨

個節目根本就係玩鳩前輩

花奶Time

原來係神棍上身

和尚上身就有 晨早念經咁

老屍又中

清三日都由頭睇到尾

かずみん

我個樣

高山

又俾人捉到

遲左起

見野就瞓

e part 真係唔明，花奶被玩、迷你愛放生，
最重要3期2大巨人之1扮女僕，好唔格

松村「どうでしたー？」
中村「何かを失った気がします…」
松村「一度と言わず何度でも来てほしい」
中村「検討します」
松村「妖精さんのくせにすごい真面目だなぁ」

恐ろしい先輩や…ｗ

如果唔係個人夠可愛救番，成個節目都唔知JM9

你都講左個重點

到花奶

已經夠

啲Camman真係好賤

第一次46tv講到依家終於有minamin

嬉しいみん

阿柴

尤達

yoda

阿咩都……

阿咩好可愛呀

あやみん

好彩無黑劍

今次咁輕手

比松村撚左太多

晨早兒童節目時間

俾個魔音既帶住真係好難搞

ファンの方限界だみん

一瞓醒就睇到啲咁痴線嘅嘢

笑到抖唔到氣

都係覺得上次松敏好笑d

笑到我仆街

矢久保真飯

cm 係咪想入就入

想知點解柴寶會制

一言不合就播cm

猜輸咗

鏡頭外面有枝槍指住

變左透明

腩個頭冇咗

笑到我傻

爭取出場機會

痴撚線 笑死

會唔會太好笑

透明

其實唔駛除啦，戴住傾完全場仲好笑

做咩咁快除

驚俾FANS CAP改圖啦

如果全身緊身衣咁傾仲好笑

松講錯野

咁咪癮哂形

休息

由戴頭套個下已經翻唔到轉頭

有大家最愛嘅黑劍

戴住黎打

得塊面係度

踢黃色衫條友出去啦

開始喺度群毆

松g搞事

左下4個
往死裡打

eye 4 hk

得黑劍同山本山認真mode

松g偷野

笑死

咁先好睇

山本山昅實呀松

攪下事先好笑

正wo

做gym

電視播工事中

黑劍係咁擦山本山鞋

傻西先買lite

46tv T

reno

換哂制服

全部人即刻轉

個頂呢喂

係隔離囉😑

整得咁辛苦 今日用完就收皮

又珍珠

好似排便咁

好撚核突 好似甲由咁

睇完松敏又開始眼訓

靚wo

南冇打算換翻衫

做icon了

cctv

咩咩松敏唔見左

學霸打機都特別好玩

諗起廢喜同釧貢廢訓唔著

原來有

動森有劍劍冇牙桃搞到唔想睇重播

松島

松楓島太美了 連出家人也心動

咁多廁所

阿松唔多識起咁

似鳩黎

鍊成陣?

南一直聲音導航

廁久保個島正

網球場冇網

得閒玩新娘event

理理杏間屋最似樣

點解人地d島都咁靚
我個島就

禰豆子

有小潤

好毒

魚歌好好笑

麗乃隻腳好長

yakubo is watching you

qq

牙桃揀平行線

珠美

綠幕帶綠帽，證明班staff智力低到一個點

間4期菓子屋係咪delay 到唔理

依3日都證明咗佢地好多甩漏

有搞 就整完

今朝有影進度牙

第一次睇曬成個46tv 痴撚線

有理 頭先睇佢地係個池落tapioca

個廣告就黎識背

又黎亂報

(悲報)生駒里奈卒コン てもでもの涙 権利の都合上見れない

又到9up天氣報導

カズ先輩

高山前輩

CLS報天氣都出前輩

呢次舒服好多 46tv3個時間表仲亂 冇覺好訓咁制

火影忍者個part?

播夠班mk仔女未

林妹妹果三隻

鬼滅

有number

閪到

依次狼人skip左冇損失

佢係3號

日日mail洗鬼滅

全部都係低級錯誤

係喎

usj/通天閣

係璃果度

得依幾個節目

有隻細係後面

同羅恩一樣再生緊

主人呢幾日唔係屋企羅恩實好寂莫

尋日後面咪貼左張相，個靈魂係度

普三

Delay 到仲未到電視台跑個步先

習近平

舊四貢蠢真係等比新四食左

Real rice

之前叫人畫畫但今次無貼過出嚟
除咗武井壯又無藝能人打上嚟

不嬲都係得靈魂 有無睇鋼鍊

驚西咩

真 你推個最蠢嘅

將羅恩既靈魂固定落唔同既🐶身

飯果d動森島好似都冇貼

證明係真蠢啦依家 反金無話可說啦

pepe真係好撚正

牙釧仲好意思三日都放個飛標靶做bg

白之戀人

就係全團最蠢都咁多野撈
驚乜

所以先要成日換 唔係隻狗身會臭

我已經食左

我諗カニ 白の恋人成街都有

阿麗真係好元氣呀

話哂練左成個月
俾下面

聖b

couple互片

禾冇練都準過佢

劍劍頭先原來刷鞋刷到派機票

清宮

掛寶

間屋仲健在

請問大家喺邊度搵link睇？

12點都未開電視台

感謝

仲俾松偷咗張

其實成件事好撚癲

廢喜會唔會fail

一姐

跌爛塊餅就好笑

我以為外牆會密鋪哂

嘥咗好多食物

想睇冇啦啦冧左

阿喜係咪癡歪左

mark低咗

個4 字痴高左

垃圾喜高咗

又係阿喜

廢喜正常演出

想食

係咪完節目時會打爛佢一人一舊食咗佢

經過今次46TV 係咪發現到廢喜屬性

廢開唔洗發現

反喜

Pepe果舊

放咗成日 咪玩

個啲白點係咪塵嚟

咩咩係咪負責裝完道膠門就冇

發保膠來。

一姐係咪freerider

廢喜果舊甩左

廢喜真係

又係喜

笑死，廢喜精準地派膠

乃木坂_6

唔算啦 負責點人做野遮
禾都試過

可以順手癡翻岩

碎左啦

freerider死全家

阿喜地位比人弓木取代

散晒啦

諗到間屋嘅新用途 - 羅恩有新屋住了

點解我覺得似巨型狗屋

釧：廢到咁點扮

個湖佢煮

啲立殺狗住到半打

乃木坂 6

阿松笑死

補番個4

暗示無5期生

好快就咬爛

阿松：

狗咬朱古力會死

仲可以食埋啲朱古力

死咗咪換過個身 成日換嫁啦

櫻: 屌你個廢鳩痴塊餅都搞唔掂

死咗咪今晚加餸咯

一姐：本小姐要睇你地浪費時間派膠

靈魂轉移easy啦

終於到電視台

阿喜呢幾日係咪壞左

Yoda

你個嘢壞咗啊

轉mc了
訓先

咩咩asmr 都訓

養足精神睇送外賣

Delay左一個鐘

我期待既環節終於開波

Quiz 4個 有2個傻嘅

日本時間變香港時間

又有Maaya, 應該又有好多柒嘢

應該係調咗時間同動森

有傻嘅先正

個個咁醒唔巧睇

冇調喎

加推？

メルカリ

山崎好正

啱啱訓醒
有冇大佬話我知miss咗啲咩

松みん

？

maaya答蕭邦用メルカリ揾錢

maaya真係on9唔係扮

禾花

等左成粒鐘

屈機到傻

禾花全能到仆街

咁多姓今野

你黎

宮園薰

開funson ac

人聲咁細

YODA啲MC都係廢廢地

單眼花

唱得好好聽 但聽唔到

全能到仆街

唱仲好過拉

dls 之後出返個solo ver 啦

咁短時間冇咩可能拉得好

禾花好撚正啊

隻狗

花花痴能線

我黎

如果卒左同音b 搞隊band 啦

你一隻手掌揸得死佢

想做佢學生

另外兩個都走左

禾花太屈了 好聽到

隻歌三個原唱畢剩一個

唱得好慢

五體投地了

唔夠打 酒仙

蓮十哭了

真係好能癲

花都哭了

又搞到全場喊

做乜9

2個月真係好撚勁

禾都咸

我都喊了

應該要畀狗寶講吓

禾松都喊埋

又搶鏡

笑左是咪要落地獄

是

又事故

乜能野

頭先劏雞走音笑咗下之後就俾老婆感動咗了

又廢喜

傻花

又逼害廁久

做乜PO我出嚟

係禾同禾花

食完會唔會糖尿

自己整完食到閪晒面

你係樹？

廢喜壞撚咗

係

我係禾花隻狗

壞左嘅人

老豆節烤左隻雞睇佢地食伏野

咪冰糖葫蘆

聽完禾花自彈自唱哭能咗
我老婆真係人美心善，好完美

我係樹

你都試下加糖

驚老豆成隻烤雞車落嚟 之後話禾不孝子

廢喜垃圾口

牙喜咩都好食

壞撚咗了

食得多垃圾所以壞腦

廢喜連條脷都廢

綿花糖仲要加糖

糖尿

望到都覺我糖尿

珍珠

估唔到46tv

Dllm 禾覺得自己好幸福

舊四原來平時食依d，唔怪得個個失智老人貢

又捉到高山

d經費射哂落どこへ同i see

兩個都QQ

Siu4

咩咩asmr

哭𠹌咗三次

來了

帶定耳機先

睇完等下午牙桃唱歌

濕左

咩咩來了

屌牙玩物件聲

咩咩食青瓜

其實ASMR本身係玩呢d

個staff靜喇

笑聲

咩咩聾撚左

班crew廢到

Staff 笑細聲d啦

之前傷過腰就比佢休息多啲啦

啲器材突然收音好好
收曬staff既聲

因為asmr 舊野收到

個人頭加埋普通啲咪一齊收音

好撚煩，係咁鳩笑

唔講以為係STAFF笑聲ASMR環節

炒左班staff 佢啦

成個 46tv 最垃圾就係班staff

咁少時間練

唔撚係掛

我做仲好過佢地

屌你老母垃圾staff 仆街痴漢笑聲嘈撚住哂

等兩點果轉

有梅有楓有BBA

型

「松楓島」喺邊？係咪喺南丫島附近？

一日算係咁

原來係咁所以尋晚癡晒貼

好型啊

阿楓又做乜

［多圖］松楓島太美了，連出家人也心動🤤🤤

成日都喊

又咸咗

做乜喊成咁

睇跳舞都感動

牙花果下咸都理解，跳舞都咸

我2個見到都想笑

頭先BBA都想喊想喊咁，勒得住

係咪牙楓睇左我是歌手果d, 覺得表演就要哭

人性呢

bba 二期都ok啦，牙楓哭真係r哂頭

收咗錢喊

如果有人向佢求婚係咪會即刻暈能埋

BBA真係好易喊

瑪雅on9唔係扮

美月寶寶

又做乜9

一廣告就追po，咁就睇唔到了

我反而唔明點解花花個度會喊

d母性出曬黎

又到雀喊

花花solo22單好聽到哭能左

BBA好勁
忍到

喊到又想睇番

雲 本身係3人合唱，其餘2個人都卒撚咗
上次 solo concert 花花唱小公主合唱曲同老橋solo都係喊
利申：9up

媽媽

麻雀
大家可以去食飯了

又到9Up麻雀時間

💜#46時間TV 放送中💜

＼生放送も残り3️⃣時間😭❤️／

このあと、ごご3時50分ごろ〜
番組もいよいよフィナーレ🎤
#乃木坂46 スペシャル生ライブがSTART💜

今できる最大限の
パフォーマンスを披露します😊

#いっしょに乃木坂生ライブ で
みんなで盛り上げよう😍🎉

#weare乃木坂46

3:50 special live

見到人地自肅咁勤力
自己就日日玩動森
太內疚 哭能左

依家先麻雀點3:50

喊到認唔出

9up麻雀 久保贏你9條街

估中

僕らは一緒

人哋自肅兩個月學咗小提琴同結他

阿梅開始亂嚟

飯的戰爭

CLS 記得曬

輸撚咗

剛剛睇，點解肥月同梅兩個真飯會冇分

第一局 贏個個先有得拎走個局d pt

原來有典故，又學到嘢了

久保真係癲邊年邊場con邊個unit都記得

痴線! 好朋友都當係

牙梅9up又比佢過到骨

新四期啲牌冇撚用

無人識

豬尾同邊個都fd

生田絵梨花 乃木坂電視台 (乃木坂46TV 2020)

阿梅個戰略係是但求其up幾個理由然後博有個有分

但都係冇人記得佢

記性好先可以做 DD

梅

試完一個唔掂又再9up幾個

最頭嗰個

CLS咁樣逆轉勝

為咗贏 咩都做得出

MVP

唔更blog都講埋lm睇梅之後俾鳥玩返

嘈能到

柴田細胆到

甘刀咸

siu4

特登嚇鳩佢

成個計劃完全失敗收場

真係好似馬蹄露

好Gfriendable

松9菜菜子

屌 啲風格咁似

最尾呢幾個全部播片？
係咪要比d mb準備陣間live

好鳩

dnlm 隻抽

打完去太子警署？

聽唔到

無端端問人吃唔吃蕉，有咩暗示

997

SO GOOD